有咩女藝人唔出聲好地地，一出聲想煎佢兩巴？

我講先

應采兒
楊千嬅
陳慧琳
張柏芝

Liza 姐

若雞

張拍知

馬子妮

Beckham

馮盈盈

周麗淇，成日覺得佢啲語氣好閪

蔡C貝

賓穎

小pussy

江明荃
曾志偉
假狗王

莊思敏

佢唔出聲都唔算好地地啦

聽個名都想打巴佢

第一時間諗到個男藝人

Yanny

一定係陳慧琳
樣貌同聲線嘅反差太大

若希

如果掉返轉呢?
有咩女藝人唔出聲想煎佢兩巴, 一出聲就扯哂旗?

丫頭

有啲唔出聲個樣閪到你更加想煎佢兩巴

朱漩

葉璇

出唔出聲都想扑佢

唔覺

佢唱歌好喇
唔好講野

周麗淇 覺得佢好閹尖聲悶

最佳答案

陳庭欣 把聲真係好難聽 冇聽過更難聽既聲線

jj

裝屍聞

唐嬸！睇完呢條片 又撒嬌 又玩腳 又喊 真係好想大巴大巴咁煎落佢到

唔想再見到佢

杜如風

唔出聲都好想打柒佢

胡定欣
郭少芸

Jw
講野把聲真係

莊思娜

Momo

王君馨

佢一出聲就想用條撚塞住佢把口

周秀娜

呢個想用碌鳩塞住佢把口

張曦文同麥明詩真係好過佢好多 冇咁扮野

阮兆祥

周秀娜
馮盈盈

佢最大問題係語氣，成個八婆師奶咁

李嘉欣

召珮詩

周瘦娜

一個有樣有身材 一個有智慧有家底 兩個都仲好後生 兩個唔洗好似唐嬸發姣都有自己既市場

tvb 個陳貝兒
個港女格勁到
仲要成日同陳芷菁扮到識知識分子咁

黃翠如

蔡思達

點解冇人講田蕊妮

李+欣

雷莊兒
薛家燕

Liza姐而定講野好岩聽咼
TVB MTR

欣直把死人聲

當晚汪氏喺節目到打響頭炮穿上貼身粉紅裙獻唱<華麗轉身>添

七旬明荃真係風韻猶存正撚到呢

畀大家欣賞蛆之動人歌聲啦~~~

0:58 沿岸處 夕↑↑照↑↑間↑↑↑↑↑↑↑↑ 景緻↑↑↑↑

1:10 阿姐非常陶醉

1:23 "席間↑↑↑↑↑↑" (" "特別唱腔;靚聲位)

1:29 有天↑↑ 終↑↑會

1:47 韻味形妖↝ 不散~~~

1:49 弦↓↓樂奏起逆轉這~~~~~"eh↝" 時間↑↓↑↓↑↓

經典chok 咪姿勢再現!!!!

1:58 經↑↑↑↑過那些↑↑↑年~~~

2:01 跟你重"回罅"天↑↑↑↑in~~.....熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

2:19 歌裡留傳最"hold↑↑"的畫

2:21 (太快啦班廢青中學生).. 轉身的↑↑↑↑以↑↑↑↑後↑↑↑↑

3:20 相↑↑ 愛↑↓↑↓ 那懼失散⇝⇝⇝⇝

3:29 回首↑↑ 一眼↑↑↑↑↑↑~~~~

3:39 又chok 咪!!

3:44 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~...那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~

3:54 "無用" 多↑↑ 說話~~

4:15 (升key) 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~ 熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

攤大手收結式!!

重溫阿蛆以前嘅經典收結式

宇宙gem

身材都好正

[size=6][red][b]
黐線㗎, 壓到陳局長平哂, 對波好正
究竟佢係邊個????

畀圖大家估下

咪就係呀蛆囉
唔係key 圖嚟㗎, 真係明荃BB嚟㗎

阿蛆繼上次五十週年盛宴再度穿上黑色deep v 晚裝坦露酥胸

呢輯相重望落有啲似AV 女優添

重溫呀蛆嘅deep v
(遮住唔畀你班鹹濕連登仔睇蝕哂!!! )

大家可以細心啲睇多次

原來阿蛆嘅deep V 比上次更低，差唔多deep 到落肚臍

唔怪得引到班慈善星輝淫濟夜嘅CEO 趨之若鶩向汪氏諮詢諮詢啦

淨係個樣已經想煎佢幾巴啦呢個

我真係恭喜你啊

本身都想講jw
但諗諗下其實佢唔出聲都已經忟忟地

思琦妹

江美X

陳華鑫

呢個樣都唔掂啦

Janice Man

林欣彤

等咗呢個答案好耐

娜姐講野好有街頭智慧，咁都想煎
又有波又有腦既女仔

佢個性格本身都係西 邊個幕後同佢合作過無個話佢好

胡琳

講咁耐都冇亞sa
佢永遠都係拉長嚟講又扮低能咁

siu pussy

吳幸美
吳若雞
東張西望所有女主持

一定係馮盈盈

呢個post好嘈

我真係恭喜你呀

朱晨麗

黃美棋

出唔出聲都想煎佢

差啲唔記得終極大佬 袁詠儀

應采兒把聲好似食撚左50年煙仲要食紅雙喜咁

欣宜

形容得好貼切

張寶兒
張寶欣

食左50年煙不特止，仲要係紅雙喜

JW

佢唔出聲都想打撚死佢

佢啲懶音

呢個又係

好撚憎佢
條撚屌歌影視冇樣掂
格又衰，樣又柒，聲又難聽
唔知個陣點解可以咁紅

如果要揀最廢藝人佢一定係第一

周秀鄉 老牛男人聲

似阿婆

邵佩詩

張柏芝把聲先係最正喎

田蕊妮果款係聽到把聲會怕佢衝埋黎煎你兩巴

肥婆

李漫芬
唐詩詠

荷蘭叻

睇錯藝人
自膠

呢個post 9成我都認同
正評唔哂

竟然冇人講yumiko?

江美儀

仲未有人貼處女馨gif圖

林夏薇

A
區文詩
區靄玲
歐陽珮珊
C
陈燕燕 (演员)
陳少霞
陳玉蓮
陳綺雯
張慧雯 (香港)
陳凱琳
陳嘉寶
陳婉衡
陳念君
陳松伶
陳瀅
陳芷尤
陳華鑫
周家怡
車婉婉
陳令智
陳美琪
鄭秀文
鄭裕玲
鄭文雅
陳慧琳
陈思思 (演员)
張名雅
張寶兒
張惠雅
張敬仁
張曦雯
張秀文
張雪芹
張韋怡
張曼玉
趙慧珊
趙雅芝
趙哲妤
趙碩之
曹思詩
曹眾
蔡思貝
蔡卓妍
周慧敏
朱千雪
朱斐斐
朱智賢
鍾嘉欣
鍾晴 (藝人)
鍾淑慧
鍾欣潼
鍾麗緹
陈宝莲
D
鄧宛霞
狄波拉
丁可欣
F
方國珊
范萱蔚
馮盈盈
G
高麗虹
關之琳
H
夏竹欣
何沅瞳
何綺雲
何艷娟
何韻詩
宣萱
胡燕妮
熊子逸
I
葉凱茵
葉德嫻
J
季蘋蘋
K
簡淑兒
琦琦
江嘉敏
谷祖琳
龔嘉欣
關南施
郭千瑜
郭藹明
郭羨妮
鄺潔楹
L
劉心悠
李元玲
李嘉文 (演員)
賴慰玲
黎明詩
林凱恩
林希靈
林珊珊
藍潔瑛
劉佩玥
劉嘉玲
劉嘉琪
劉思希
劉玉翠
劉穎鏇
劉蔚萱
羅蘭 (香港)
利穎怡
李嘉欣
李旻芳
李綺雯
李雯希
李靜儀
李蕙敏
梁洛施
梁琤
梁茵 (演員)
梁麗翹
梁詠琪
李亞男
李君妍
李悅彤
李施嬅
李楓 (演員)
李靖筠
李麗麗
李曼筠
廖麗麗
羅冠蘭
羅明珠
魯芬
盧巧音
雷晴雯
蓝燕 (演员)
M
麥美恩
萬綺雯
苗可秀
梅艷芳
毛舜筠
莫文蔚
N
南紅
伍慧珊
伍詠薇
吳君如
吳嘉熙
吳幸美
吳沚默
吳浣儀
吳海昕
吳若希
魏韵芝
顏仟汶
吳雨霏
P
柏安妮
彭慧中
潘迪華
帕霞·乌买尔
鮑起靜
白韻琹
潘晓彤
S
施思
沈爱琳
佘詩曼
石詠莉
邵珮詩
水明琪
沈卓盈
沈殿霞
施明
蕭芳芳
單文柔
蕭凱欣
蘇可欣
蘇恩磁
蘇韻姿
蘇麗珊
孫慧雪
司馬燕
楊嘉雯
T
譚凱琪
譚嘉儀
譚嘉儀 (模特兒)
鄧月平
鄧穎芝
鄧萃雯
鄧麗欣
鄧紫棋
代蓮曦丹美
丁樂鍶
丁茵
湯加文
湯洛雯
唐素琪
曾建怡
曾慶瑜
曾華倩
謝安琪
謝芷倫
童月娟
W
惠英紅
尹詩沛
溫卓妍
溫碧霞
汪明荃
王卓淇
王子涵
王敏奕
王敏明
王菀之

黃卓玲
黃婉君
黃山怡
黃愷怡
黃文慧
黃智雯
黃杏秀
黃瑋琦
黃瑩 (演員)
黃碧蓮
黃美棋
黃雅斯
黃淑儀
胡杏兒
胡定欣
Y
夏梦
楊淇 (香港演員)
甄詠珊
日伽
邱美薇
楊千嬅
楊詩蒂
楊采妮
叶童
葉蒨文
姚安娜
于楓 (演員)
于淼
苑瓊丹
袁嘉敏
袁潔瑩
袁詠儀
阮兒
阮嘉敏
蕊蕊
翁靜晶
容祖兒
俞融蓉
Z
趙彤
朱虹 (香港演员)
張敏
张茜 (演员)
丁
丁皓
丹
丹妮爾·格拉漢姆
任
任葆琳
何
何佩瑜
傅
傅潔恩
劉
劉雪華
區
區明妙
區燕青
卓
卓文迪
卓韻芝
葉
叶枫
吳
吳千語
吳卓昕
吳美枝
夏
夏尉喻
孫
孫佳君
孫儀凌
宮
宮雪花
尹
尹蓁晞
廖
廖子妤
張
張冰茜
張天愛 (香港)
張暖雅
張珮汶
張珮華
徐
徐頴堃
方
方詠琳
李
李依琳
李婷 (邵氏演員)
李蔓瑩
李鳳聲
杜
杜小喬
柯
柯翠婷
柳
柳影虹
梁
梁思敏
梁愷庭
梁雍婷
楊
楊偲泳
沈
沈德寶莉
焦
焦姣
熊
熊小芸
王
王玉環
簡
簡慧真
羅
羅彩玲
羅頌欣
芳
芳艷芬
莫
莫愁 (演員)
莫綺雯
蔡
蔡穎恩
蔡麗貞
蔣
蔣祖曼
袁
袁澧林
袁紫侨
許
許珮榆
許芯悅
許雅婷
譚
譚芷翎
鍾
鍾楚紅
钟情
陳
陈云裳
陳俞希
陳意嵐
陳柏寧
陳漢娜
雷
雷莊𠒇
顏
顏卓靈
馮
馮鎵瀠
黃
黃夏蕙

個樣都唔得 假到

因為唔符合第一點

你啱

楊CK, 李C啞

MOMO

萬綺雯講咗未？